C朗係咪一世都去唔到呢種水準?

大家擅長既野都唔同點比?
你搵美斯都未必有雲佩斯個隻窩利啦

所以你應佢係咪得

你都係想人答你係啫

蘇9呢世都去唔到呢個水準

李維連奴: 蘇9先係球王
希望佢回應下

點睇迪基亞一個入球都無都成日俾人吹奏

李sir就算鳩數啦

Push

踩c朗踩到要搬so9黎踩